# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kujawiak Viewer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-16 15:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-03 23:06+0800\n"
"Last-Translator: Augustino Zhuang <augustino@users.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Kujawiak Team <augustino@users.sourceforge.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\\include\n"

#: ../include/ku.h:114
msgid "Project: "
msgstr ""

#: ../include/ku.h:115
msgid "Author: "
msgstr ""

#: ../include/ku.h:119
msgid "Exploring the file in Filesystem Panel..."
msgstr "正在資料夾窗格中檢索檔案..."

#: ../include/ku.h:120
msgid "Enumerating items in Archive Panel..."
msgstr "正在列舉項目至壓縮檔窗格..."

#: ../include/ku.h:121
msgid "Deleting all items in Archive Panel..."
msgstr "正在清除壓縮檔窗格裡的項目..."

#: ../include/ku.h:122
msgid "Loading thumbs in selected directory..."
msgstr "正在載入此目錄中的縮圖..."

#: ../include/ku.h:123
msgid "File has been saved: "
msgstr "檔案已儲存: "

#: ../include/ku.h:124
msgid "Operation has been canceled."
msgstr "動作已取消."

#: ../include/ku.h:125
msgid "Cut: "
msgstr "剪下: "

#: ../include/ku.h:126
msgid "Copy: "
msgstr "複製: "

#: ../include/ku.h:127
msgid "Copying: "
msgstr "正在複製: "

#: ../include/ku.h:128
msgid "Moving: "
msgstr "正在搬移: "

#: ../include/ku.h:129
msgid "Deleting: "
msgstr "正在刪除: "

#: ../include/ku.h:130
msgid "File has been renamed: "
msgstr "檔案已重新命名: "

#: ../include/ku.h:131
msgid "File has been copied: "
msgstr "檔案已複製: "

#: ../include/ku.h:132
msgid "File has been moved: "
msgstr "檔案已搬移: "

#: ../include/ku.h:133
msgid "File has been deleted: "
msgstr "檔案已刪除: "

#: ../include/ku.h:134
msgid "File doesn't contain any metadata..."
msgstr "此檔案不存在任何圖片資訊..."

#: ../include/ku.h:135
msgid "File doesn't contain latitude/longitude data..."
msgstr "此檔案不存在經緯度資訊..."

#: ../include/ku.h:136
msgid "This is the first in history."
msgstr "這是紀錄中的最前一個."

#: ../include/ku.h:137
msgid "This is the last in history."
msgstr "這是紀錄中的最後一個."

#: ../include/ku.h:138
msgid "No branch before this in history."
msgstr "紀錄中在此之前沒有分支."

#: ../include/ku.h:140
msgid "Interrupted by user."
msgstr "動作已中止."

#: ../include/ku.h:141
msgid "Please select a picture."
msgstr "請選擇圖片檔."

#: ../include/ku.h:142
msgid "Please select a directory which contains pictures."
msgstr "請選擇存有圖片檔的目錄."

#: ../include/ku.h:144
msgid "Please wait or interrupt current operation!"
msgstr "請稍候或中止目前的工作!"

#: ../include/ku.h:145
msgid "Cannot save: "
msgstr "無法儲存: "

#: ../include/ku.h:146
msgid "Cannot rename: "
msgstr "無法重新命名: "

#: ../include/ku.h:147
msgid "Cannot copy: "
msgstr "無法複製: "

#: ../include/ku.h:148
msgid "Cannot move: "
msgstr "無法搬移: "

#: ../include/ku.h:149
msgid "Cannot delete: "
msgstr "無法刪除: "

#: ../include/ku.h:150
msgid "Cannot mkdir: "
msgstr "無法建立目錄: "

#: ../include/ku.h:151
msgid "Cannot rmdir: "
msgstr "無法刪除目錄: "

#: ../include/ku.h:152
msgid "Already exists: "
msgstr "檔案已存在: "

#: ../include/ku.h:153
msgid "Doesn't exist: "
msgstr "檔案不存在: "

#: ../include/ku.h:154
msgid "Destination is source!\n"
msgstr "目的與來源為同一檔案!\n"

#: ../include/ku.h:155
msgid "Destination is in source!\n"
msgstr "目的地在來源目錄之中!\n"

#: ../include/ku.h:156
msgid "Destination is invalid!\n"
msgstr "無效的目的地!\n"

#: ../include/ku.h:157
msgid "Setting a picture in archive as wallpaper is not supported!"
msgstr "不支援將壓縮檔中的圖片設為桌布!"

#: ../include/ku.h:158
msgid "Cannot preview! Please check printer setting..."
msgstr "無法預覽! 請確認印表機設定..."

#: ../include/ku.h:159
msgid ""
"There was an error during printing!\n"
"Please check printer and try again..."
msgstr ""
"列印過程發生錯誤!\n"
"請檢查印表機並重試..."

#: ../include/ku.h:160
msgid "Failed to login!"
msgstr "登入失敗!"

#: ../include/ku.h:161
msgid "Failed to get albums!"
msgstr "取得相簿失敗!"

#: ../include/ku.h:162
msgid "Failed to create albums!"
msgstr "新增相簿失敗!"

#: ../include/ku.h:163
msgid "Failed to modify albums!"
msgstr "修改相簿失敗"

#: ../include/ku.h:164
msgid "Failed to delete albums!"
msgstr "刪除相簿失敗!"

#: ../include/ku.h:165
msgid "Failed to get photos!"
msgstr "取得相片失敗!"

#: ../include/ku.h:169
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: ../include/ku.h:170
msgid "&Save\tCtrl+S"
msgstr "儲存檔案(&S)\tCtrl+S"

#: ../include/ku.h:171
msgid "Save &As..."
msgstr "另存新檔(&A)..."

#: ../include/ku.h:172
msgid "Pa&ge Setup"
msgstr "頁面設定(&G)"

#: ../include/ku.h:173
msgid "Print Pre&view...\tShift+P"
msgstr "列印預覽...(&V)\tShift+P"

#: ../include/ku.h:174
msgid "&Print\tCtrl+P"
msgstr "列印(&P)\tCtrl+P"

#: ../include/ku.h:175
msgid "Explore"
msgstr "檔案總管"

#: ../include/ku.h:177
msgid "External Editor"
msgstr "外部編輯器"

#: ../include/ku.h:179
msgid "Open with %TOOL%"
msgstr "開啟%TOOL%"

#: ../include/ku.h:181
msgid "Prope&rties\t["
msgstr "內容(&R)\t["

#: ../include/ku.h:183
msgid "M&etadata\t]"
msgstr "圖片資訊(&E)\t]"

#: ../include/ku.h:184
msgid "S&ummary\t`"
msgstr "摘要(&U)\t`"

#: ../include/ku.h:185
msgid "Status &Bar\tCtrl+B"
msgstr "狀態列(&B)\tCtrl+B"

#: ../include/ku.h:186
msgid "&Interrupt\tCtrl+I"
msgstr "中止(&I)\tCtrl+I"

#: ../include/ku.h:187
msgid "&Reload\tF5"
msgstr "重新載入(&R)\tF5"

#: ../include/ku.h:188
msgid "Minimi&ze\tCtrl+Z"
msgstr "最小化(&Z)\tCtrl+Z"

#: ../include/ku.h:189
msgid "&Restore"
msgstr "還原(&R)"

#: ../include/ku.h:190
msgid "&Quit\tCtrl+Q"
msgstr "離開(&Q)\tCtrl+Q"

#: ../include/ku.h:192
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: ../include/ku.h:193
msgid "Rotate -90\tAlt+LEFT"
msgstr "逆時針旋轉90度\tAlt+LEFT"

#: ../include/ku.h:194
msgid "Rotate +90\tAlt+RIGHT"
msgstr "順時針旋轉90度\tAlt+RIGHT"

#: ../include/ku.h:195
msgid "&Scale"
msgstr "縮放圖片尺寸(&S)"

#: ../include/ku.h:197 ../include/ku.h:251
msgid "&Traverse"
msgstr "瀏覽(&T)"

#: ../include/ku.h:198
msgid "Go &Home\tAlt+HOME"
msgstr "家目錄(&H)\tAlt+HOME"

#: ../include/ku.h:199
msgid "Fa&vorite\tAlt+END"
msgstr "慣用目錄(&V)\tAlt+END"

#: ../include/ku.h:200
msgid "&Previous in Directory"
msgstr "目錄中的前一個檔案(&P)"

#: ../include/ku.h:201
msgid "&Next in Directory"
msgstr "目錄中的後一個檔案(&N)"

#: ../include/ku.h:202
msgid "&First in Directory"
msgstr "目錄中的最前一個檔案(&F)"

#: ../include/ku.h:203
msgid "La&st in Directory"
msgstr "目錄中的最後一個檔案(&S)"

#: ../include/ku.h:204
msgid "Move &Up in Tree"
msgstr "在資料夾窗格中上移(&U)"

#: ../include/ku.h:205
msgid "Move &Down in Tree"
msgstr "在資料夾窗格中下移(&D)"

#: ../include/ku.h:206
msgid "Move &Left in Tree"
msgstr "在資料夾窗格中左移(&L)"

#: ../include/ku.h:207
msgid "Move &Right in Tree"
msgstr "在資料夾窗格中右移(&R)"

#: ../include/ku.h:208
msgid "Back in History\tCtrl+UP"
msgstr "上一筆紀錄\tCtrl+UP"

#: ../include/ku.h:209
msgid "Forward in History\tCtrl+DOWN"
msgstr "下一筆紀錄\tCtrl+DOWN"

#: ../include/ku.h:210
msgid "Jump to Branch in History\tCtrl+BACK"
msgstr "跳至紀錄中的分支\tCtrl+BACK"

#: ../include/ku.h:212 ../include/ku.h:253
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: ../include/ku.h:213
msgid "F&ull Screen\tENTER"
msgstr "全螢幕檢視(&U)\tENTER"

#: ../include/ku.h:214
msgid "Zoom &In\t+"
msgstr "拉近(&I)\t+"

#: ../include/ku.h:215
msgid "Zoom &Out\t-"
msgstr "拉遠(&O)\t-"

#: ../include/ku.h:216
msgid "Zoom &100%\t*"
msgstr "原始比例(&1)\t*"

#: ../include/ku.h:217
msgid "Zoom &Fit\t/"
msgstr "最適大小(&F)\t/"

#: ../include/ku.h:218
msgid "Zoom &Extend\t\\"
msgstr "最適裁切(&E)\t\\"

#: ../include/ku.h:219
msgid "Opa&que"
msgstr "半透明(&Q)"

#: ../include/ku.h:220
msgid "&Slide Show\tSPACE"
msgstr "投影片播放(&S)\tSPACE"

#: ../include/ku.h:221
msgid "Pause &Slide Show\tSPACE"
msgstr "暫停播放(&S)\tSPACE"

#: ../include/ku.h:222
msgid "Continue &Slide Show\tSPACE"
msgstr "繼續播放(&S)\tSPACE"

#: ../include/ku.h:224
msgid "&Panel"
msgstr "窗格(&P)"

#: ../include/ku.h:225
msgid "&Filesystem\tF10"
msgstr "資料夾窗格(&F)\tF10"

#: ../include/ku.h:226
msgid "&Archive\tF11"
msgstr "壓縮檔窗格(&A)\tF11"

#: ../include/ku.h:227
msgid "&Thumbnail\tF12"
msgstr "縮圖窗格(&T)\tF12"

#: ../include/ku.h:229 ../include/ku.h:276
msgid "&Manage"
msgstr "管理(&M)"

#: ../include/ku.h:230
msgid "&New Directory"
msgstr "新建目錄(&N)"

#: ../include/ku.h:231
msgid "&Rename File\tF2"
msgstr "重新命名(&R)\tF2"

#: ../include/ku.h:232
msgid "Cu&t File\tCtrl+X"
msgstr "剪下檔案(&T)\tCtrl+X"

#: ../include/ku.h:233
msgid "&Copy File\tCtrl+C"
msgstr "複製檔案(&C)\tCtrl+C"

#: ../include/ku.h:234
msgid "&Paste File\tCtrl+V"
msgstr "貼上檔案(&P)\tCtrl+V"

#: ../include/ku.h:235
msgid "&Delete File\tDEL"
msgstr "刪除檔案(&D)\tDEL"

#: ../include/ku.h:236
msgid "&Move File To..."
msgstr "搬移檔案至(&M)..."

#: ../include/ku.h:237
msgid "Copy File &To..."
msgstr "複製檔案至(&T)..."

#: ../include/ku.h:239
msgid "Tool&s"
msgstr "工具(&S)"

#: ../include/ku.h:240 ../include/ku.h:279
msgid "&Rescale Manager"
msgstr "轉檔管理員(&R)"

#: ../include/ku.h:241 ../include/ku.h:280
msgid "&PicasaWeb Manager"
msgstr "PicasaWeb管理員(&P)"

#: ../include/ku.h:243
msgid "&Option"
msgstr "設置(&O)"

#: ../include/ku.h:244
msgid "&Shell Integration"
msgstr "介面整合(&S)"

#: ../include/ku.h:245
msgid "File &Association"
msgstr "檔案關聯(&A)"

#: ../include/ku.h:246
msgid "&Desktop"
msgstr "桌面(&D)"

#: ../include/ku.h:247
msgid "Set as &Wallpaper"
msgstr "設為桌布(&W)"

#: ../include/ku.h:248
msgid "&None Wallpaper"
msgstr "純色桌布(&N)"

#: ../include/ku.h:249
msgid "&Background Color"
msgstr "桌面底色(&B)"

#: ../include/ku.h:250
msgid "&Language"
msgstr "語言(&L)"

#: ../include/ku.h:252
msgid "&Favorite"
msgstr "慣用目錄(&F)"

#: ../include/ku.h:254
msgid "Fixed &Style"
msgstr "固定檢視方式(&S)"

#: ../include/ku.h:255
msgid "&Auto Fit"
msgstr "自動最適(&A)"

#: ../include/ku.h:256
msgid "Zoom &Fit"
msgstr "最適大小(&F)"

#: ../include/ku.h:257
msgid "Zoom &Extend"
msgstr "最適裁切(&E)"

#: ../include/ku.h:258
msgid "Fixed &Scale"
msgstr "固定檢視比例(&S)"

#: ../include/ku.h:259
msgid "Fixed &Rotation"
msgstr "固定旋轉角度(&R)"

#: ../include/ku.h:260
msgid "Fixed &LeftTop"
msgstr "固定移動位置(&L)"

#: ../include/ku.h:261
msgid "Load &Completely"
msgstr "總是完整載入全檔(&C)"

#: ../include/ku.h:262
msgid "&Prefetch"
msgstr "預載(&P)"

#: ../include/ku.h:263
msgid "Scale &Filter"
msgstr "縮放濾鏡(&F)"

#: ../include/ku.h:264
msgid "Bo&x"
msgstr "Bo&x"

#: ../include/ku.h:265
msgid "&Bicubic"
msgstr "&Bicubic"

#: ../include/ku.h:266
msgid "Bi&linear"
msgstr "Bi&linear"

#: ../include/ku.h:267
msgid "B-&Spline"
msgstr "B-&Spline"

#: ../include/ku.h:268
msgid "&Catmull-Rom"
msgstr "&Catmull-Rom"

#: ../include/ku.h:269
msgid "&Lanczos"
msgstr "&Lanczos"

#: ../include/ku.h:270
msgid "Slide Sho&w"
msgstr "投影片播放(&W)"

#: ../include/ku.h:271
msgid "Repeat"
msgstr "循環"

#: ../include/ku.h:272 ../include/ku.h:324
msgid "Interval"
msgstr "播放間隔"

#: ../include/ku.h:273
msgid "S&ummary"
msgstr "摘要(&U)"

#: ../include/ku.h:274
msgid "&Position"
msgstr "位置(&P)"

#: ../include/ku.h:275
msgid "&Color"
msgstr "色彩(&C)"

#: ../include/ku.h:277
msgid "Set &Directories for Hotkey"
msgstr "設定目錄快捷鍵(&D)"

#: ../include/ku.h:278
msgid "&External Tools"
msgstr "外部編輯器(&E)"

#: ../include/ku.h:281
msgid "&Max Concurrent"
msgstr "並行工作數上限(&M)"

#: ../include/ku.h:282
msgid "&Generate Config File"
msgstr "建立組態檔"

#: ../include/ku.h:284
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: ../include/ku.h:285
msgid "&About"
msgstr "關於(&A)"

#: ../include/ku.h:287
msgid "&Remove It"
msgstr "單張移除(&R)"

#: ../include/ku.h:288
msgid "&Clear All"
msgstr "全部移除(&C)"

#: ../include/ku.h:293
msgid "Please select language:"
msgstr "請選擇語言:"

#: ../include/ku.h:295
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "確定要繼續嗎?"

#: ../include/ku.h:296
msgid ""
"\n"
"Do you want to skip it and continue?"
msgstr ""
"\n"
"略過這個動作並繼續嗎?"

#: ../include/ku.h:297
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ../include/ku.h:298
msgid "Rotate/Clone original file losslessly?"
msgstr "無損地旋轉/複製原始檔案?"

#: ../include/ku.h:299
msgid ""
"This function is NOT complete!\n"
"File quality and information may be STRIPPED!!\n"
msgstr ""
"此功能並\"不\"完整!\n"
"檔案品質與資訊可能會漏失!\n"

#: ../include/ku.h:300
msgid "The original file will be overwritten!!\n"
msgstr "原始檔案將被覆蓋!!\n"

#: ../include/ku.h:301
msgid ""
"Current file has been modified,\n"
"reload original file now?"
msgstr ""
"檔案已更動,\n"
"是否要重新載入?"

#: ../include/ku.h:302
msgid "Please input directory name:"
msgstr "請輸入目錄名稱:"

#: ../include/ku.h:303
msgid "Please input new name:"
msgstr "請輸入新名稱:"

#: ../include/ku.h:304
msgid "The file will be deleted!\n"
msgstr "檔案將被刪除!\n"

#: ../include/ku.h:305
msgid ""
"Favorite is default location on startup, and can be found quickly by "
"clicking Favorite button/menu.\n"
"Current: "
msgstr ""
"慣用目錄是開啟時的預設位置, 並可由慣用目錄按鈕/選單快速找到.\n"
"目前設為: "

#: ../include/ku.h:307
msgid "Drive"
msgstr "磁碟"

#: ../include/ku.h:308
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: ../include/ku.h:309
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ../include/ku.h:310
msgid ""
"Please select where to add\n"
"\"Browse with kuView\" entry:\n"
"(ContextMenu on right click)"
msgstr ""
"請選擇要在哪些右鍵選單加入\n"
"\"Browse with kuView\" 項目:"

#: ../include/ku.h:311
msgid "Browse with kuView"
msgstr "Browse with kuView"

#: ../include/ku.h:312
msgid "Please select file extension:"
msgstr "請選擇關聯副檔名:"

#: ../include/ku.h:313 ../include/ku.h:331
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: ../include/ku.h:314
msgid "Tile"
msgstr "並排顯示"

#: ../include/ku.h:315
msgid "Stretch"
msgstr "延展"

#: ../include/ku.h:316
msgid "Scale to Fit"
msgstr "縮放至最適大小"

#: ../include/ku.h:317
msgid "Scale to Extend"
msgstr "縮放至最適裁切"

#: ../include/ku.h:318
msgid "Please select how to set wallpaper:"
msgstr "請選擇設置桌布的形式:"

#: ../include/ku.h:319
msgid "Do you want to disable wallpaper?"
msgstr "停用圖片並設為純色桌布嗎?"

#: ../include/ku.h:321
msgid ""
"Please input a number between 0 and 255:\n"
"(0 is fully transparent, and 255 is fully opaque)"
msgstr ""
"請輸入介於0~255的數值:\n"
"(0為全透明, 255為不透明)"

#: ../include/ku.h:322
msgid "opaque value:"
msgstr "透明度:"

#: ../include/ku.h:323
msgid "Please input interval in second:"
msgstr "請輸入播放間隔: (in second)"

#: ../include/ku.h:325
msgid "Please input the maximum number of concurrent tasks:"
msgstr "請輸入允許同時進行的工作數量上限:"

#: ../include/ku.h:326
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: ../include/ku.h:327
msgid "&Print..."
msgstr "列印...(&P)"

#: ../include/ku.h:328
msgid "&Align..."
msgstr "對齊...(&A)"

#: ../include/ku.h:329
msgid "&Scale..."
msgstr "縮放...(&S)"

#: ../include/ku.h:330
msgid "Please select the position button for alignment:"
msgstr "請點選對齊方式:"

#: ../include/ku.h:332 ../include/ku.h:338
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: ../include/ku.h:333
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: ../include/ku.h:334 ../include/ku.h:339
msgid "Top"
msgstr "靠上"

#: ../include/ku.h:335
msgid "Bottom"
msgstr "靠下"

#: ../include/ku.h:336
msgid "Please enter the scale ratio:"
msgstr "請輸入縮放比例:"

#: ../include/ku.h:337
msgid ""
"It is not a valid number!\n"
"Please try again..."
msgstr ""
"不是有效的數字!\n"
"請重新輸入:"

#: ../include/ku.h:340
msgid ""
"Current file can be copied or moved to specified directories by hotkey:\n"
"    Ctrl + NUM\tcopy to directory NUM\n"
"    Alt + NUM\tmove to directory NUM\n"
"Please add favorite directories into the list: (the maximum is 9)"
msgstr ""
"可使用快捷鍵將檔案複製或搬移至指定目錄:\n"
"    Ctrl + NUM\t複製至編號為NUM的目錄\n"
"    Alt + NUM\t搬移至編號為NUM的目錄\n"
"請將慣用的目錄加到此清單: (最多可有9個目錄)"

#: ../include/ku.h:341
msgid ""
"Config file is generated successfully. It will be imported automatically on "
"startup."
msgstr "組態檔已成功建立. 開啟時將自動載入."

#: ../include/ku.h:342
msgid "Failed to generate config file. Please check working directory: "
msgstr "建立組態檔失敗. 請檢查工作目錄:"

#: ../include/ku.h:343
msgid "The album will be deleted!\n"
msgstr "此相簿將被刪除!\n"

#: ../include/ku.h:347
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../include/ku.h:348
msgid "&Delete"
msgstr "刪除"

#: ../include/ku.h:349
msgid "Rep&lace"
msgstr "取代"

#: ../include/ku.h:350
msgid "&OK"
msgstr "確定"

#: ../include/ku.h:351
msgid "&Cancel"
msgstr "取消"

#: ../include/ku.h:413
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: ../include/ku.h:414
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: ../include/ku.h:415
msgid "Exif"
msgstr "延伸"

#: ../include/ku.h:416
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: ../include/ku.h:417
msgid "Maker Note"
msgstr "Maker Note"

#: ../include/ku.h:418
msgid "Interoperability"
msgstr "Interoperability"

#: ../include/ku.h:419
msgid "IPTC"
msgstr "IPTC"

#: ../include/ku.h:420
msgid "XMP"
msgstr "XMP"

#: ../include/ku.h:421
msgid "GeoTIFF"
msgstr "GeoTIFF"

#: ../include/ku.h:422
msgid "Animation"
msgstr "Animation"

#: ../include/ku.h:423
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: ../include/ku.h:424
msgid "Value"
msgstr "內容"

#: ../include/ku.h:425
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../include/ku.h:453
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ../include/ku.h:454
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: ../include/ku.h:455
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: ../include/ku.h:456
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../include/ku.h:457
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: ../include/ku.h:458
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../include/ku.h:459
msgid "Filter"
msgstr "濾鏡"

#: ../include/ku.h:460
msgid "When Filename Exists"
msgstr "當檔名已存在"

#: ../include/ku.h:461
msgid "Auto Rename"
msgstr "自動更名"

#: ../include/ku.h:462
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: ../include/ku.h:463
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: ../include/ku.h:464
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

#: ../include/ku.h:465
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: ../include/ku.h:466
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ../include/ku.h:467
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../include/ku.h:468
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../include/ku.h:469
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: ../include/ku.h:470
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../include/ku.h:471
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../include/ku.h:472
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: ../include/ku.h:473
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../include/ku.h:474
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../include/ku.h:475
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: ../include/ku.h:476
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: ../include/ku.h:477
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: ../include/ku.h:478
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../include/ku.h:479
msgid "Create a subdirectory for the album"
msgstr "為此相簿建立子目錄"

#: ../include/ku.h:480
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../include/ku.h:481
msgid "Location"
msgstr "拍攝地點"

#: ../include/ku.h:482
msgid "Access"
msgstr "顯示設定"

#: ../include/ku.h:483
msgid "Public"
msgstr "公開在網路上"

#: ../include/ku.h:484
msgid "Private"
msgstr "擁有連結的使用者"

#: ../include/ku.h:485
msgid "Protected"
msgstr "私人"

#: ../include/ku.h:487
msgid "Running"
msgstr "進行中"

#: ../include/ku.h:488
msgid "Queuing"
msgstr "佇列中"

#: ../include/ku.h:489
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#: ../include/ku.h:490
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: ../include/ku.h:491
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../include/ku.h:492
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: ../include/ku.h:493
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: ../include/ku.h:494
msgid "Not enough space on destination."
msgstr "目的地空間不足."

#: ../include/ku.h:495
msgid "Destination is not writable."
msgstr "目的地無法寫入."

#: ../include/ku.h:496
msgid "Some files cannot be read."
msgstr "部分檔案無法讀取."

#: ../include/ku.h:497
msgid "Some files cannot be rescaled."
msgstr "部分檔案無法轉檔."

#: ../include/ku.h:498
msgid "Failed to write on destination."
msgstr "目的地寫入失敗."

#: ../include/ku.h:499
msgid "&New Task"
msgstr "新增工作(&N)"

#: ../include/ku.h:500
msgid "&Pause Task"
msgstr "暫停工作(&P)"

#: ../include/ku.h:501
msgid "&Resume Task"
msgstr "繼續工作(&R)"

#: ../include/ku.h:502
msgid "&Cancel Task"
msgstr "取消工作(&C)"

#: ../include/ku.h:503
msgid "&Remove Task"
msgstr "移除工作(&R)"

#: ../include/ku.h:504
msgid "&All"
msgstr "全選(&A)"

#: ../include/ku.h:505
msgid "&None"
msgstr "清除(&N)"

#: ../include/ku.h:506
msgid "&Inverse"
msgstr "反相(&I)"

#: ../include/ku.h:523
msgid "Picture and Fax Viewer"
msgstr "圖片和傳真檢視器"

#: ../include/ku.h:525
msgid "Default Viewer"
msgstr "預設檢視器"

#: ../include/ku.h:527
msgid "Google Maps"
msgstr "Google地圖"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "JPEG file"
#~ msgstr "JPEG檔案"

#~ msgid "Please select a valid file to set as wallpaper!"
#~ msgstr "請選擇"
